{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048412",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 마운틴하이풀빌라"
    },
    "text": "加平マウンテンハイプールビラは、美しい自然環境の中に位置する快適で居心地の良い空間です。 メゾネットタイプなので空間活用に優れ、モダンでシンプルな雰囲気を感じることができます。 個室であるため、家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごすのに最適な場所です。 22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。 また、使い捨て用品の使用規制のため、個別の洗面用具はお持ちください。 安全のため、未成年者は保護者の同伴なしでは入室できず、ペットとの喫煙は禁止されています。 加平マウンテンハイプールビラは、バーベキュー場と高声、放歌施設も提供しています。 また、什器破損の際はスタッフにお知らせください。 退室時には飲食物やゴミを分別して、キッチン用品は洗浄してください。 退室点検を受けた後、チェックアウトする必要があります。 加平マウンテンハイプールビラはプールやアメニティも良くて、多くの方々が満足しています。 ペンション内には様々な施設とサービスを提供し、リラックスできます。 バーベキュー場、プールビラ、プール、カラオケ、売店/コンビニ、屋外プール、駐車·送迎サービスなどがあり、豊かな時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラは美しい自然環境の中に位置する快適で居心地の良い空間です。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラはどのようなタイプの部屋がありますか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラはメゾネットタイプの部屋で、空間活用に優れ、モダンでシンプルな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラは家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごしたい人に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラのチェックイン時間は一般的には15時ですが、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラでは使い捨て用品が提供されていますか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラでは使い捨て用品の使用規制があるため、個別の洗面用具はお持ちください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で加平マウンテンハイプールビラに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは加平マウンテンハイプールビラに入室できません。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラではペットと一緒に喫煙できますか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラではペットとの喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラにはどんな施設やサービスがありますか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラにはバーベキュー場、高声、放歌施設、プール、売店/コンビニ、屋外プール、駐車·送迎サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラを利用する際、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラを利用する際には什器破損に注意し、退室時には飲食物やゴミを分別して、キッチン用品を洗浄するようにしてください。また、退室時には点検を受けてからチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "加平マウンテンハイプールビラはどのような評判ですか？",
            "answer": "加平マウンテンハイプールビラはプールやアメニティも良く、多くの方々が満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 619
    }
}